有冇咩方法可以練好啲Osu

Osu standard好多人都係話右手跟唔切 但點解我反而又冇呢個問題 而係左手㩒keyboard㩒到成個傻仔咁 有咩方法可以㩒得好啲 頂盡都係四星圖

打mania

四五星夠喇

可能要買個好d keyboard

我左手中指食指好廢
十下以下連打會死

冇，音樂game好講天分

聽節奏, 唔好過份focus喺右手, 玩OD>9 睇下會唔會出好多100